{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 산막이어울림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 もし未成年者が予約をされた場合は入室できません。 予約した人数が変更になる場合は、ペンションに事前にお知らせください。 定員を超える場合は、追加料金を支払う必要があります。 最大収容人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合には、ペットが許可されるペンションを選択する必要があります。ペット同伴により入室が拒否された場合も払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室や周辺施設を使用する際に発生した毀損や紛失については宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償に対する責任を負うことがあります。 客室でお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が確定していない場合は、料金や料金表が間違って表示されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、フットサル場も利用できます。 フットサル場は午後3時から6時まで利用可能で、無料です。 団体で訪れるお客様のための広いキッチンもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約をしても宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者が予約をされた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が変更になる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数が変更になる場合は、ペンションに事前にお知らせください。定員を超える場合は、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、ペットが許可されるペンションを選択する必要があります。ペット同伴により入室が拒否された場合も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際に発生した毀損や紛失については宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室でお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや酒によるトラブルは禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定していない場合は、料金や料金表が間違って表示されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典や施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、フットサル場も利用できます。フットサル場は午後3時から6時まで利用可能で、無料です。団体で訪れるお客様のための広いキッチンもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 669
    }
}